愛華頓炒馬高施華 鄧肯費格遜暫代

【Now Sports-體育】愛華頓於周四宣佈辭退馬高施華，暫由名將鄧肯費格遜領軍。

馬高施華（Marco Silva）於周四與球會班主會面後，落實失去飯碗，會方所發表的聲明指，感謝施華過去18個月來的努力，祝他未來事事順利，而球隊暫時由昔日長人中鋒鄧肯費遜以看守領隊領軍，周六率兵出鬥車路士。

42歲的葡萄牙主帥施華於2018年5月才上任，領軍18個月期間戰績為60場24勝12和24負。自從馬天尼斯於2016年5月離任後，拖肥先後由朗奴高文、艾拿戴斯及馬高施華領軍都未能取得成功。

拖肥於周三以2:5被同市死敵利物浦所敗後，慘遭3連敗，聯賽排名跌至倒數第3位，成為施華的催命符。消息指，鄧肯費格遜只是暫代性質，前領隊莫耶斯是其中一個繼任可能人選。

又係00年代既明叔教返

又係高普

班主都幾忍得馬高施華

依個可以喺場邊打對面領隊

沙基利算唔算領隊殺手

大熱勝出

耶子回歸

肥普接手啦！

愛記+愛蛇

阿仙奴於周五，聘請馬高施華領軍。

unsy呢

費sir

費sir出山

佢冇被封為SIR

韓國費格遜

高普雞左幾多個領隊

又係shaqiri

椰子回歸啦屌

朗奴高文

朗奴高文都幾忍得馬高華

呢單野傳出無耐有人影到椰子喺Preston火車站抽住套老西

椰子會戰勝歸來

死利狗成搞搞震玩爛哂d玩具
人地李城上場都扮下野反cup得好辛苦